「手足想去搶屍去驗」

「手足想去搶屍去驗」